請問倒後鏡側邊呢嚿係咩嚟?

有咩功用?

有自動水撥？～

有,係自動水撥sensor?

似是

多謝巴打解答 困擾咗一段時間

個sensor壞撚咗可能之前痴咗隻車cam去搞嚟搞去

打相關 詞匯 有大量相關資料 討論～

巴打揸e90?